深夜無聊一齊吹下水？

傾乜都得

👌

明明依加先5點

係啦屌

對我嚟講好夜

用最懶最快速嘅方法整好味意粉表示開心

外賣？

no la xd 切蒜切蔥，加雞湯同cream ~瘋狂加調味料(parsley, black pepper,parmesan cheese ) 搞掂

好勁原來要加咁多調味料

春袋妹幾年級其實

自己煮仲快啦

又係喎

你估下

delizioso

今次快好多

中二 三？

你班友進步咗

中五啦已經
仲估

你好似有要揀科嘅煩惱

當然

係大姐姐犀利yeah

揀科要煩？
我揀科冇煩過
咪都係hea讀

岩呀

認真就加我

所以咪變阿Sir囉

好人妻好wifey
表示心心眼

巧的多謝你

啊sir大晒 唔洗證據

見到你

唔係囉
未去到呢個層次

咩喎明明上網就揾到

上網搵到但係你整埋出嚟
邊痛

啱啱先撞完
但係個個都話唔係

想知tim
btw想夜晚先分享，多啲人睇到，同埋有氣氛啲

Lm想聽

想睇但又驚tim

第一堂免費試堂

其實成件事很尾似笑話

你係咪問梗我私生活係咪好多姿多彩

唔驚其實

歡迎你問我答

我熟果啲都好專一
我係邊緣人

你簡左再同你講

好，晚黑問，

我只係做過一間答你唔到
中東嘅好似要飛好多
香港大家飛得多嘅果啲都飛好多
睇吓你係邊類人
但係邊一間都好多體力勞動

我分享同事嘅 冇問題

有興趣入行定純粹想知

好

我係嗰度食唔係嗰度屙

我翻工自從可以戴口罩之後 差唔多素顏返工咁滯
但係可以去好多唔同嘅地方係真嘅
可以探下屋企人同朋友
我好鍾意自己一個住酒店可以有自己嘅空間

第一條問題我都答你唔到
我未去過地方都係想飛呀不過唔知唔係到到都去
個個國家啲人都好難服侍
包括香港雖然係個城市
有一句係真心嘅
Happy crew最緊要

佢點會知人地體香味？即係身上面嗰浸徐定係乜嘢
有咩事都有人係你後面撐你呢個好緊要

有份fyp問卷 幫手做下

應該係體臭問題
印度大陸嗰啲都好大浸味㗎
佢哋食啲嘢嘅味道好大陣
放工嘅時候梗係容光煥發嫁啦唔使做啦嘛
我返工都係等放工嘅咋

有啲吾sick do

盡力啦我都知好難

做完之後表示自己有啲無知

好多人都話好難

我第一次聽避孕海綿

share 埋比fd睇下佢地識唔識

你之後係咪會開估先

做完份fyp可能會開個po
好多人都想知

你讀咩邊呢個題目

都係
飲食好緊要

啱啊
跟住食避孕藥就會喺度話會肥又呢樣果樣副作用
跟住打針又呢樣果樣

咁真係好方便嘅

唔好俾心理學的三個字呃到
唔係大家想像中嘅咁美好
Undergraduate嘅時候

買啲psychology for dummies睇吓就好
喺layman嘅層面睇 仲係好吸引

天黑了

連登當咗我個留言係推post用 縮埋咗

面試收左 5月開班 由將軍澳去上水番 要個半鐘

好遠啊

hi

Hey希望今晚你可以訓得著

冇啦
興趣幫吓人就得
老師責任好大

點解

有冇問點解要面試

仲要番820 6點半起身啊

諗起都覺得痛苦

睇下我有冇色盲囉

3個月姐

6點半起身，同我返學一樣

mode on

我地可以搭車吹下水

好yeahhhh 你搭巴士？

<— you

我搭開跳入去個d 話說你開學拉咩？

未牙

頂你咩

快思慢想響係咪大部分書店都有得賣

Are u sure?

做呀Sir好有錢

啱呀
你話你中三就中三呀？！
我話我讀緊大學得唔得呀？！

呢個就係所謂嘅「防疫疲勞」

搵日嚟我度過夜？

牙sir不了

原來係我一直耽誤左人地
冇面目再同佢講野了

睇佢講野咁低B就知佢中三
BTW FCED

反正都唔到我話事
咩都佢講晒

屌你，我講野好高智慧的

冇錯係👏👏👏👏👏

你地約雪糕嗰日
記住留肚食窮佢呀知道嘛

Err..好啦..

好啊食哈根大師食窮佢

係公認的事實，er你老母

食完話唔夠飽要Movenpick

知啦

食完Movenpick 時間應該差唔多 叫佢請埋食飯

好我陪你一齊癲

咁食完飯飲埋糖水都好合理姐

你話典就典啦 呀sir

系。。

飲完糖水坐係公園飲下汽水都好合理

食左咁多野 仲飲汽水咁哽 千奇唔好嘔到佢一身都係呀

但氹得禾幾開心

嚟我屋企
個wifi好快

咁佢低B得黎又幾得意既

認同

小春袋琴晚share嘅soundtrack我超喜歡
估唔到第一首就係千與千尋聽到我眼濕濕

一陣都聽返先

又想坤人上你屋企

嘔完就帶佢上黎屋企 幫佢洗乾淨 係禮貌呢架

開左枝紅酒餸飯

有咩餸

然後再姦咗你

你喜hehe？

不過記住的士錢要佢比

作戰名稱：蠢妹系列之錫人春袋之夜

啱啱扮完工

Relax下

可惜呢兩個人都無春袋

要食吓飯先 行梗翻屋企

忙完扮忙

重點係冇乜嘢做

我都想知依加邊度請人

估唔到

啱啱睇左下二月廿九
發覺自己miss左好多高汁劇
文青feel

出發去朋友屋企了

教畜都好睇

咁你宜家知啦

超正
諷刺劇勁鐘意

modern family有個演員死咗

邊個！！

都得喎 射下波都好

Stella...

哦⋯⋯嚇死..Gloria 好憎佢

你都巧巧人

劇本已經寫好 洗唔洗彩排下先

我唔想做好人

係咪要嘔汽水落佢度

吓..點解呢

千奇唔好呀
自由發揮啦

攰啦

好，我不嬲創意無限

👌🚬

因為做好人
係蠢事

下你又有故事呀

有咩慘過新手機有光點 check機嗰陣冇

睇過?

光點？

屏幕有一點係咁閃

Awesome screen awesome camera lonnnng lasting battery life
試下閂一陣電話？

有聲
重開又冇 不過粒點唔係第一次見

春袋約好未

其實冇你出主意我實行

換過部好啲喎 應該未過14日有得換 過左未？

未呀

未過 但set好晒啲野

傻咩 有得換唔換 再set過囉

大家好

重開機黎冇事
而家唔知點整返粒光點比佢睇

Heyyyyyyyyyyyyy你好嗎今天

你cap圖比佢

我之前有試過換 記得就咁同個個人講佢都肯換好似係因為用用下唔順

應該cap唔到

好啦

做點貨員？

希望你都好

我有車都想做uber
我識踩單車但載唔到人

佢仲蕩失路緊

希望已經出咗世

hello

妹

Heyyyyyyyyyy

Suppppppp

好攰 成日諗太多野
但係又唔實現想做既野
積積埋埋 好大負擔 但又冇心機去處理

不如set個簡單啲目標比自己先？

玩陣just dance

呢家set左戒丁先

好好嘅答案

戎幾耐

智慧

點解要戒

今日第一日

個人虛到係咁病

試下戎一個禮拜先？

BB掛住你

係啊 只係一到夜晚唔想訓果陣就想打
明明好攰

讚你兩句就開心都升天咁

好辛苦試下諗其他野分散注意力？

因為係你讚

都ok啦， 好多店都唔開了，政府要好多店唔可以開

已經係咁打機
反而我想將個專注力去做野
但係成日冇心機做野 走去打機
但係打機又滿足唔到

我Ok呀

自律好緊要

你唔係專心挽梗嘅咩？

好悶
玩住d無營養既手機game

係 呢個好多人都咁同我講過
無乜自律性

要持之以恆
搵其他嘢分散注意力
當到一定日數你都可以獎勵下自己

正常
但呢個係必經階段

或者可以搵下其他人約束下自己同給予你鼓勵

起碼對住女朋友可以持久d

返緊工 一段時間了
因為一直做野都好free 老闆話做到野就唔理我
但係我呢一年越黎越差

已經俾老闆綁住係office 一定要係office做野

已經行屍走肉中
個腦keep住轉緊 但係身體唔肯郁

咁你以同女朋友做為唯一解決性慾嘅方法
係距離下一次做之前約束自己唔好比自己打，搵啲嘢提醒自己，耐冇打同女朋友做先會更舒服等等
到你戒咗一段長時間，例如幾個月咁，先至增加打呢一個解決性慾嘅方法，但都唔可以多，間唔中一次咁樣

有幾掛

最近同男朋友發生啲事最後都決定重歸於好 點知今日發現佢啲friend係咁介紹女仔俾佢識 佢又唔拒絕 仲要瞞住我同啲女仔出去幫人慶生玩得好開心 篤爆佢佢又話因為唔想我誤會 我應該點做

打咩機

休息緊，下一個輪到我

自律性呢樣嘢真係
唉 如果我有我就唔會係依加嘅我

一到夜晚就情不自禁
唔想咁早訓

想同你互射

我有好多機會去show off自己
但係因為冇乜自律性 冇哂d機會

其實我覺得你太sensitive
呢啲都係正常嘅社交嚟，如果你太管制佢嘅話反而會損害到你地之間嘅關係，加上你地本身關係啱啱先經歷過一次損害

你夠唔夠野食呀

所以你就要自律要約束，慢慢嚟，習慣成自然
或者可以搵女朋友幫手管制你都得

夠呀

我諗我需要跳出呢個comfort zone
但係好困難

挽都有得休息

點解要show off呢其實
真心好奇想知

困難就梗架啦
唔難都唔洗做啦
你加油啦

跳舞好攰

你大情聖

咁就好，小心身體

睇吓啲英文書

多謝分享

希望快啲正常

唉

學校游水池都唔開了

唔好出去啦

好想游水

Discovery channel?

浸住浴缸頂住先

又發生左咩事

咩事

你有浴缸？

游乾水

冇，以前有

個人好抑鬱

唔介意就分享下

應該係keep住解決唔到
轉緊牛角尖
冇停地loop梗

願聞其詳

用錯terms sorry
係俾老闆欣賞

終於就快可以睇中醫喇
超開心 我決定今晚早訓

好多野想做
想調理個身體 身體差到爆

Sor
明哂
諗住佢會加人工應該會有動力啲

sor唔係好想講 已經好攰

太好了！！恭喜您

係 但係因為懶 冇自律
慢慢流失左老闆對我既信任
呢家好似廢J一條

超開心

聽陣歌先？

早瞓係第一步

早唞啦

早睡早起
飲食運動要均衡

盡人事聽天命，快樂上班，收工回家

早抖喇

係～

熱烈地彈琴熱烈地唱～歌聲歡呼個個喜氣洋洋～

好攰就休息下
想喊就喊
唔好委屈自己

咁你有冇做啲咩令佢失望先

日日都聽悲傷歌嚟麻醉自己

其實而家有工返已經係一件好幸福嘅事

日頭都可以喊
唔洗算夜晚

釋放下壓力囉
但傷心歌就唔好聽喇

咁夜晚多人係會多愁善感啲嘅

有 講大話
明明d野未做 但係講做好左

咁又真係仆街咗啲嘅
誠信破產喎

咁你又係衰嘅
一次不忠
百次不用

我都唔知點解傷心既時候聽悲傷既歌 聽其他歌真係冇感覺 反而更燥

係啊
可能我比較好勝 d人俾我既job都好快好好咁完成
但係前排身體係咁病同太關心社會事件
d野甩哂

呢個正常嘅
好多人都鐘意聽啲同自己心情match嘅歌
但咁樣只會令你嘅心情昇華 開心就更開心 傷心就更傷心
所以想脫離呢個心情就好聽啲樂觀啲嘅歌

咁你有冇做嘢補救下
而家咁樣情形
如果俾佢見到咁頹
會唔會繼續有工開㗎

唔好做啲咁浪漫嘅嘢
多謝

慢慢 pick up返啲野 老細見你之前係做得野 表現有起有跌係正常 要接受人唔係完美

好鍾意this

呢家叫做好dd
我跟得返d野
不過又係咁病 同 唔夠上心

sor我真係做唔到

上山頂去海邊嗌下發洩下

其實我覺得唔開心嘅時候聽唔開心嘅歌都冇問題
感覺呢一樣野唔係永恆不變嘅
你呢一刻嘅唔開心到到聽日嘅呢一刻都未必係一樣嘅可能會冇咁唔開心或者更加唔開心
咁一定會唔開心㗎啦點解唔俾自己唔開心下先呢

被紙巾你

Keep住啊
係咩唔舒服 講唔講得

所以就係點解啲人都會咁鐘意聽啲同自己心情match嘅歌
即使明白個道理都會不自覺地咁做

所以我今日開始戒丁
俾返d自信自己
呢家做野慢左好多

置諸死地而後生

嘩，一嘢就ban9我
每個人持不同意見啫
一嚟就錯

講得
其實上年6月開始 我好大壓力
由加入左個服務團體 做埋leader
但係6月開始我係咁留意社會既野
個人好down 跟住服務團隊d野搞到一鍋粥 更加down
之後大病 咳左幾個月 睇左好耐醫生都唔得
跟住我quit左服務團隊 同老細講我cut緊手頭上既工作
休息左一陣 先叫做好返d pick up到個人

毅進仔唔識英文
淨係識background

個世界一味要求一個人開朗開朗
其實好唔人道
做d開心既野令自己開心番
真係聽過唔少人咁同我講
果班好明顯無經歷過個心情
全部係鳩up

聽落去次係個心理唔係好健康所以生理出現咗反應
咁你而家仲係咪覺得好大壓力呀

唔開心到極點，然後叮一聲，好似諗通咗

其實仲有啊
年頭真係頂唔順 去左搵心理輔導
傾左好多次 佢地話我太大壓力
叫我好好放鬆下自己

the best advice may be to pay attention to your own feelings. If sad music makes you sadder, you may want to listen to less of it. If it helps you work through your sadness, crank up the volume and have a good cry

睇得明呢部份就夠

其實成日都要開心
個個都話要開心
唔通個個都開心呢

係呀
我見到啲homeless會叫佢地買樓
見到啲有絕症嘅人會叫佢地康復
興趣係去災難現場叫人笑

明白，因人而異

冇啊啱啱生完鼻涕想俾你抹下眼咋嘛

聽到都想嘔

覺唔覺今晚好熱??

明白
大姐姐教人 正呀！

咁佢哋有冇叫你做啲乜嘢去減輕自己嘅壓力或者係舒緩而家嘅情況？
Mindfulness果啲？

我覺得要比自己唔開心呢個係好緊要
例如返工飛10幾個鐘成程機都要笑住你唔攰你嗰幾組肌肉都攰啦

好凍喎

熱到我今晚著背心

我都係上網copy and paste 重點

你住喺市中心？

一晚兩次ok？

無 叫我自己唔好俾太大壓力自己 完

唔夠呀

所以我唔開心既話一定會喊

創意+100

好悶

啱 邊有話想開心就開心 係既話我就唔洗咁啦 真係好on9

咁樣做係最正確嘅我覺得

夜晚先

打機

好，想睇

但係要學識接受自己負面嘅情緒

小花究竟係邊又話要聽我講鬼故

屌中晒 所以我唔會再同人講 1個2個都喺到鳩up 睇完仲燥 火都黎

我哥哥借左比朋友

me me頭先趕hw
依家聽

你做哂未㗎

PS4?

想睇你浸浴缸

係啊，想買個switch

冇嘢睇啊

Hi I am new

No u are old

Switch冇野玩

Hi

春袋記得我

Mario kart

Always remember you

我希望你唔趕住要交啦
要幫手記得出聲啊
雖然今日諗住早啲瞓

同你一樣啦

好玩

我唔大隻

我係咩？

你游水教練

Part time only

哥哥教我游水

Charm charm嘅身型

我打咗好耐麻煩大家俾個正評 多謝

加油啊💪🏻

你唔識？

吾sick

唔係啊

唔鐘意？

鐘意

我之後又冇發現到有咩唔對路 但我瞓得好差
又冇見到有嘢
所以都好大程度上係
我希望係
都希望冇嘢跟咗我番屋企

水泡身形？

通常係運氣好差好差先見到，所以你唔會有事

早幾日我生日同我個同事朋友講
佢話佢幾個星期就會見一次

但我自己中學之後就好似冇再見過

點解唔學？

嗰啲可能係天生屬陰？男定女？
你中學之前見過？

因為唔係你教..

女係女仔啊
佢好似岀過事早已被開發左
細個的時候會啊
但係印象已經唔係好深刻啊

都唔理我嘅

唔怪得..
我一次未試過好好奇到底係點

我覺得河水不犯井水係最好嘅

你哋唔係已經係朋友啦咩

又係，始終都係2個世界

唔好差錯介係重點

有時會唔小心入咗去，不過千奇唔好主動搞人地

同自己講快啲醒
協埋眼咁應該會好快過？

First couple

btw終於連最後一個真係算熟既中學同學都斷埋連繫

最緊要冷靜，人一驚三魂七魄散咗，好容易比佢地乘虛而入

點解你咁熟呢啲嘢嘅

其實我覺得我哋好多時候都似識咗幾耐呢一樣野困住自己我覺得我係中學入面有識到一啲好好嘅人但係我同佢哋係中學入面一啲都唔熟反而係去咗外國嘅時候先至熟或者係就算係出嚟飲嘢食嘅其實嗰啲人都可以係好正常可以深交到同你溝通到

咁你快啲幫我問下佢要周圍去着唔同酒店有啲咩要準備？

啱呀我而家最熟嘅就係我有兩個大同
跟住之後熟嘅就係我嗰個見到鬼嘅好同事佢個樣好似鬼怪入邊個金高恩
跟住再熟嘅就係一個準人妻一個人妻嘅同事
所以出現次序真係對於佢唔會係你人生入面有留低好多回憶係唔成正比嘅

Hello

你嚟我教你

我愛你

我淨係對你咩身形好有興趣咋啲上咗年紀嘅姨姨係咁 你如實作答就得㗎啦

咁直接

想講 琴晚有人話個frd一年爆肺爆2次
但我想講我frd半年3次
堅擔心

你要主宰你嘅思想唔好俾你嘅思想主宰左你

我好大隻架大姐姐
打人好大力

係，有咩就直接講

點解會咁

我有啊每一次都有做呢一樣野㗎
咁係咪應該一開咗門就要即刻入去閂埋道門等其他走唔到入去啦

你大隻定啊sir大隻啊

但我好難去控制

咁又唔洗，不過仲有樣少少迷信嘅係如果本聖經打開咗就唔好住啦

春袋如果大個之後有米八好身材 就一定yo哂啲女女

要學習學習同學習

係，大把女oh yeah~~

呢個我都有聽過

運動身形囉

Haha

係，其實唔洗驚，係時運好低好低先見到，冇野

有冇做運動
有冇不良嗜好 除咗夜瞓之外
依家幾高幾重
皮膚好唔好
仲有冇頭髮

Hehe，好sweet

等我搵啲reference先

唔使再直線話我老

有
冇

一般
有大把

即係入酒店之前要考六下門？

依家做開乜嘢運動
全班排第幾呀排隊嘅時候
一般即係點有冇爛面

係咩點解我唔覺得嘅

咦！你琴晚都有覆過我 (感覺好神奇
你問我手術係咪做左好耐 其實做左1個月左右
我都知要比時間佢康復 但見到佢咁我就笑唔出

我都唔知點解佢會突然咁樣
第一次爆完隔左5個月再爆
個次爆完係QE做左痴肺手術
但我想講qe真心廢啊...
前1日覆完診 醫生話復原得好好
再爆機會係有 不過好微
點撚知-.-第2日再爆⋯⋯我真心無奈
然後心入面得1個字：屌

即刻去左威院再做
威院啲人都話qe做個次淨係覆蓋到好細嘅範圍
所以威院醫生都話今次做就要痴哂全個右邊肺

但做完之後佢不停話有氣出 仲係唔舒服
但再去照x光 醫生話冇事
所以我都唔知可以點

好掛住以前同佢四周圍去
掛住佢係球場踢波個陣嘅樣⋯
細個唔明身體健康有幾緊要
宜家終於知
因為冇健康 係乜都做唔到⋯⋯

祝大家身體健康

煲底見

練緊腹肌
中間
冇，好少生暗瘡
問嚟做乜

你搞掂咗再睇下呢個搞笑嘅鬼故啦

唔好擔心
咁後生遙遙一定會好返嘅一定可以再周圍去睇佢踢波佢會好返架要相信呢一樣野你要喺佢身邊繼續幫佢加油打氣知冇！

腹肌固然重要但係你要諗下背肌手臂同埋條腰都係啲值得投資嘅地方
同埋你而家咪帶定其實呢就唔應該負咁多重先嘅
游水跑步呢啲訓練心肺功能嘅運動呢就係最啱㗎啦
屋企人高唔高 如果屋企人高大嘅話你之後排後面嘅機會會高啲
幫你養成一個顏值高嘅人生出嚟

好啦我接受你嘅讚美啦

大家加油

有愛多謝！承你貴言

係我都練手臂，同埋我塊面好包所以做緊瘦面，塊面實在太多肉
我知但我好懶唔想跑步，游泳ok
屋企人好矮所以我已放棄增高
想靚我要整容先得

代佢多謝你

游水都會高
我細個練舞都跳埋

咁又冇

你未標高姐你標高嘅時候所藥都會拉長左唔使理你塊面包架你個人手拉長咁所有嘢都會長啲㗎啦咁咪唔會要局部囉
早啲需要跳黎跳去跑來跑去嘅球類運動會幫到手

你差幾多

好我明白了唔該曬你咁有時候我試下打籃球同跳下希望可以再高啲oh yeah

有大姨姨carry你 真心no worries

Sleep is for the weak but nighttttttt

1718歲嘅時候先至開始去舉重都未遲

咁禾都瞓

早抖

0分重答

好啦其實我只係驚自己肚腩太大好自悲

咁你要食啲有營養嘅嘢淨係食三餐唔好食啲奇怪零食跟住之後跑步游水呢啲肉晒成個新嘅大洋運動咁就會瘦當然可以架一兩日係屋企做嗰啲home workout with coffee

食咗粒藥而家先至有效仲未沖涼洗頭刷牙啊 點算 企都成問題

我已經冇食開晏同埋home workout with coffee即係咩意思

Omg你冇事呀嘛點解會咁

安眠藥發藥力嘅時候會係咁

沖涼完再食啦佢好早發作的

發育中嘅小朋友唔可以唔食硬
第樣嘢就叫你上網搵啲喺屋企間房到做嘅運動 Coffee咪好出嚟教你攞張墊睇個地下度做啲伸展運動架囉

要死埋個涼佢
我可以嘅

哦你講嗰個coffee我得閒睇下先唔該曬你啊

加油 早抖啦

好怕識左條藍絲

So hungry

覺得條友無禮貌 佢可以係咁先

應該冇咁實

Goodnight

係，訓先。

重要？

有咁高？

咁早

深夜po深夜靜咗

大家有tg就唔再上水

得返兩個毒撚喺到

唉 瞓唔到

我都係

你有咩心事

驚朋友中招。。

我有朋友喺外國exchange緊 返到嚟要隔離

我個fd係啱啱返到嚟等結果。。

希望冇事啦

故事王又中point

9粒鐘(瞓到有啲攰) 我慢慢邁向健康人生

做咩呢排咁健康

早晨

咁啱呢幾日都早攤左係床 攤攤下就瞓著

Morning sir！

早啲訓好呀

Yes card細個成日抽

有啲好靚 其實冇鐘意嘅明星 淨係鍾意扭

HIIT?

唔知喎 未揾 要研究下 唔係好識呢啲

HIIT減肥係幾有用

個肚同對腳係要減下嘅

肉地姐

我中學識咗咁多人，但都宜家仲聯絡緊得翻1個
其他有啲仲有聯絡方法但冇聯絡過

早

same
同埋好多西女人不了

呢啲我反而識唔到

識到你中學生涯無好日子過

你睇到邊度有畫面？

其實佢係一本旅遊書
但我發現佢嘅存在嘅時候保持超遠距離
淨係見到401其他寫咩都冇去睇
因為好驚

佢又真係幾好人屎嘅
但係我同佢入職嘅時間差唔多
雖然冇咩共同朋友
最怕係我啲柒事傳千里
不過其實都幾符合我形象嘅
算啦冇得擔心咁多
當茶餘飯後笑話大家聽完輕鬆下

輕唔輕我都唔會要你

我既小螢係邊度

正到

唔錯唔錯

你比啲咩我睇，綾瀨？

綾瀨遙演小螢真係好正
推薦你去睇螢之光

👌👏😆👍💖😍

Is..其實綾瀨都幾正嘅，不過冇我結衣bb禁可愛

咦？晏晝都會推？

系，巧得閒牙

返工，而家無野做

咩工來禁正
禾要做功課

綾瀨最正都係在世界中心個期 個氣質一定正過結衣

屋苑管理處既po 無人黎煩時咪好囉

世界中心？
佢氣質真係唔錯嘅..而且幾大波

唔知佢哋幾高喎

好得閒喎返hea真爽

180-190？

在世界中心呼喚愛既電視版 同山田孝之做

我自己就鍾意過電影版

無拉拉有假放 訓到個人勁攰

啱啱起身？

巧禾睇下先

12點起身 食完野 訓到岩岩

傻啦 d vip痴線起上黎真係會好麻煩

正啦hea爆人生

禁高級嘅仲有vip

唔知啊，可能唔只

起身打機先

我8點幾起頭先瞓晏覺瞓到出汗

希望今晚瞓得著

我都係 岩岩訓到勁熱

*止
你有冇禁高

但好想傾計

我覺得幾涼爽

加油

Vip無分高低級 咩場都會有 只係多與少同學歴水平既分別

而且高級既vip更麻煩 因為佢地通常有一定學歷 比較難拋得走

你係咪用錯公仔

佢地係咪覺得自己學歷高所以越腌尖

你冇事呀嘛

冇事啊蠢妹

咁好啦訓唔著就同我地傾計傾到眼訓唯止

*為

梳🥺
為

結衣神化左啦
零秒出手既北川景子正過佢

止止止止止
我183cm

主題曲係腦海浮現

你遇過最麻煩嘅vip係點

套戲比山下智久既射姿毀左

屌巧正
要唔要男朋友

唔係呢份工

不過以前撞過個客渣住把刀去社署要同佢講數囉

咁你靚唔靚仔

Sorry*
冇呢隻豬

你冇咩？

好多同學都高過我😅

唔靚仔

其實諗返起套戲都幾悶

但你混血好撚正😅😅👍

拎刀癲佬呢架喎

得左copy就得 原來係兩隻豬放埋一齊 好神奇

傻仔試下呢個

Yeah

犀利

有趣

我其實都應對過唔少白卡佬 所以d麻煩客相對黎講都算小事

深夜都未到

太陽已落山

咁你無唔無聊 想唔想吹水？

可以訓練你eq

你點知㗎姐係

準備煮飯

佢講😅😅

幾時

你未嚟之前

黎緊有新動畫劇場版

又有？係咪橋本做神樂先

動畫啊

自膠sor

你到酒店，上房揾卡開燈，前面一片黑孖孖嘅情景

無乜所謂嘅天然呆

呢排睇完佢套 我想吃掉你的胰臟
跌晒Watt

個po就嚟完喇

今次嘅1001係我嘅

大家今晚食乜

禾食魚生，你呢

我煮飯

（笑而不語

鐘意食西蘭花

幾日前未食完嘅咖哩好入味架

唔正啦😅

船長有知音喇

好肚餓

Curry

你混邊度？

好耐無整搵日煮烏冬先

諗起都覺得正正子

強烈建議唔好返嚟
飛機係困獸鬥

真

啲薯仔好好味！

長途機冇可能唔飲唔識10幾個鐘
唔食都有可能但係你冇可能唔飲水
廁所有幾多個
架機一定爆曬勁多人分享一個廁所一定交叉感染到

洋蔥都會好好食

西蘭花

話說廁郎知唔知邊個金泰熙

洋蔥不了不了

煮咗之後會好食啲

洋蔥好食架

有冇食過日式咖哩啊 唔同啲架

Want eat

哈哈 我淨係會食煮𣺉左嘅

禁謙虛做乜😅😅🙏

印度啲咖哩都好好食

知啊 完美嘅化身 有家底 有腦 又有美貌 由細靚到而家 但我冇追佢

Hehe

點解唔追
依加佢新劇做媽媽起正

咩咖哩，日本？

荷蘭

母親大人係印度舖買巴基斯坦嘅咖哩但好食 好似同印度嘅差唔多

有啊，唔辣

好掛住我個butter chicken

我鐘意你

啲人話好感動 但興趣不大 都好少睇韓劇 但有啲劇好似幾高質 尤其恐怖陰森個啲
我幾鍾意睇鬼怪 之前睇阿爾罕布拉宮的回憶 前面好好睇 到後面對佢極失望不停拖劇情

巴基斯坦前幾日個啲

正，好香

係啊 但都好食 咖哩好神奇 辣唔辣都好食

9

西蘭花好正

唔通
我地係到見證緊一段戀情嘅誕生

禾刀想

Butter你自己整嘅？好似好好食 咖哩已經好香仲要加牛油

佢依加套新戲都高高地汁
鬼怪我都loop咗好多次
你鐘意鬼怪可以睇hotel Del Luna
我都想睇布拉宮 但係見到朴信惠好岀戲
好鍾意玄彬都係咁話

我都係叫room service
冇研究點整
加garlic naan bread真係一試難忘